元 朗 手 足 召 喚 積 克 獅 鳥

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

第二段 如果反轉個人打菠蘿蓋的話就..

日字衝拳

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

唔係獅鳥！係自衛！
點都唔撚割呀！

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛還擊

要開遮

屌你老母 以為自己好撚勁 元郎完來無料到 出一個 就捽一個

打得好

屌你第一段黑白格仔裙隻臭衝出黎做乜鳩。

獅鳥朋友應該帶返個口罩 保護返自己

第二段好似見到葉問

終於果斷還拖

Jeng

警黑勾結 唯有私了

入曬中路

好爽 再推

屌你老母另一個post好撚痴線
正評大量，但留言8成係大愛正義撚
滲透得好恐怖

好奇點解扔車底 扔車門唔會開心d咩

以後唔駛旨意行到路

有位巴打葉問上身 使出日字衝拳

第2段有疑似伸縮警棍 休班警+1分

哈哈哈哈哈哈哈哈

成日用遮扑，唔痛㗎
遮係篤講過好多次

狂轟十幾秒

第二段片VIP:
1.個四眼佬正面連環拳
2. 後面個勇武CAP帽女係後面狂咪

為民除害

雖然識打關節但做咩逆方向打

其實爆埋司機位玻璃直接入面燒係最完美，隻黑警要除安全帶落車走佬，已經燒佢十秒

第二條應該post埋前傳, 爽好多

低撚死，之前打人打得咁過癮

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

日字衝拳好勁

唔完美 可改善 努力

有個中年巴打 葉問咁係咁日字衝拳
又有條女係咁打,不過大家打還打
保護好自己,好多都好易認到,小心D呀唔好一時衝暈頭腦,要做野就包到老母都認唔到

唔係私了，係以武制暴，用返林奠同啲狗最鐘意既字眼

激撚死佢地

開心死！！

當日721仇，仲未報完，呢d只係利息

我覺得好開心！！

邊位巴打打腳打得咁落力

Ho ball

條村仲喺度

最尾女手足頭髮太長 可以剪剪

打得好手足，保家衛人民，至死都不割！

做乜撚野冇打格 害撚死人 條片又咁清

屌 第一段個白衫紅色袖想點
拉撚住最勇嗰個手足
我屌你老母呀

阿叔連環拳好似泰神咁

又有左膠

獅鳥 vs 左人獅鳥

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

條女型撚到 臨尾嗰下

自衞啫

連登藍屍 account
罪名:支持警察打白衣及沬黑 黑衣人亂打人
我以為
#199727

明智光秀
#324714

何尚生
#743

個女手足

荃灣手足被斬嗰陣去左邊呀

原來我今日冇自我感覺良好，真係多左勇武手足

最後條女果下好勁

唔好打啦唔好打啦

可考慮用遮千年殺
當場瀨屎

警方一定會唔比FA救人

第二修前傳係廢佬用玻璃樽追人打
第一條前傳係咩？

可以拍新一集葉問

第二條片日字衝拳好有葉問feel

只有斷手斷腳嘅人係唔會再出黎害人

仲要係阿伯

唔該手足

收佢皮唔該手足

還原靚靚拳姐，手足好心

顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑組」，行動時大叫「反黑」

阿叔

邊度無啦啦搵到將摺凳

講真個句黑社會打死都唔值得可憐，佢地對社會有咩貢獻，點解要養一班人去蠶食社會資源，呢一班垃圾古惑佬淨係識剝削人地既人權去賺錢，死都唔抵可憐啦，學佢地講 出得黎行預左要還架啦

片入面冇罩既手足記得去舊迎新吖

私你老母
係自衛

賴屎都唔割 一定要還拖

但要顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

哇藍絲們以後不要外出吧

完全支持前線決定

有冇人知道落車果個獅子狗點解會被人打到流曬血？
仲有係米自己人噴胡椒水？

元朗周街都係
個頭小巴站
一定有

Jack Griffin

第二段係銀行隔離，實有cam影到義士們小心啲處理

賴屎都唔割 拖一定要還

但...顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

勇武

火向上燒, 中車底會令燃料係車底散開, 令火既功用最大
而且一般警車底盤無野保護
中車門/車頂反而燒得最面果層
而且有機會反彈捨力, 連個樽都爆唔開

除暴安良係正確既行為

好型

舒服到呢

差一樣野，吐口水完場

伯伯已經訓低咗，踢人唔係咁好

下個到黑警

個四佬好勁
笑死我

相比起D死克警, 碎料尼

黑警永遠當鄉黑系棄卒，鄉黑把口撐警主動挑釁，俾人打到爆哂缸，黑警好耐先到場，但都無行近了解，藍屍鄉警醒覺吧 !

爽！

做得好

屌你笑到我gapgap聲

葉問 2019

辛苦曬咁多位

葉問口罩都冇

好似係叔叔黎, 勇武叔叔係精銳部隊

極危險 快啲del

721嗰陣我地咩都冇做都俾人斬到開花，而家我地僅僅係還拖，非常合理

元朗手足小心鄉黑報復

唔係私了 係用最低武力自衛姐 以武制暴 合理

可唔可以講下事情起因

第一段手足狂打關節位
就算唔係正面打,佢咁樣野野俾力打落去其實個呀叔隻左腳都應該冇乜剩架啦

第二段個阿叔屌打媽打木人樁咁

用摺凳打廢老好撚型
想知張凳邊度黎

好暴力囉

push

速度太快, 慢D會好D

呵呵呵

5K片，正撚到

呀叔拳拳到肉

成班係咪冇食飯

做得好，以後班黑社會打人之前都要諗要錢定要命

恰細路抵死

以武制暴

包實先好去以武抗暴呀 俾狗交咬㗎

True 咩都冇包 唔好咁勇 俾狗咬㗎

要宣傳 要解說
就係因為黑警縱容黑社會/親政府市民 斬人打人
報警後放走施襲者 反而拘捕被襲者
唔會再叫黑警 市民被逼以武抗暴

俾狗咬㗎

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

個記者拉住佢？

我比99分

自衛抵抗

最愛獅鳥

阿叔開始埋到堆 今日太子聽啲阿叔講野
好似佢地都開始勇武
希望更多中年人加入勇武抗爭
哪裡有壓迫 哪裡就有反抗

狗車個隻係厚擋風玻璃再外加網，唔係咁易架

唔割。自衞可以但係不能過分不能私了。還擊又係迫於無奈，不忘初心，不能勇者變惡龍呀。

岩呀 黑社會就係恃撚住d人驚前線手足命都同你攞埋出黎鬥大

西鐵站打得咁過癮呀拿
而家就俾你感受返
法律制裁唔到只有以武制暴
社會本應係咁

快d去剪頭髮

有食飯打到佢殘廢啦